好悶呀有啲咩可以做下

日日喺屋企無野做就嚟
就嚟死㗎喇...

同我傾計

同我傾

有咩傾？

同埋我傾得唔得

訓啦柒頭

唔撚想瞓呀～

好呀

唔知

我不會講你知

等你講我知

上網都上到有啲悶了